茶理史呢間黑店洗唔洗咁孤寒

呢杯野未飲過
佢比杯野我個時我呆左，之後問佢點解咁小，佢話因為你杯野少左冰呀麻
成杯野好似細左成個size 咁，孤寒到咁，茶錢要幾錢呀

退錢囉

又唔覺得佢有錯喎

咁唔通去食飯 你叫少飯
人地就要補返多啲餸俾你咩

呢d野飲店都可以退錢？，我諗住最多以後唔飲

佢平時都會小 dd野飲，我覺得冇咩問題，係今次勁誇張姐

平時叫少冰都唔會咁
係咪你太樣衰

正常少冰唔會少嘢飲架喎
利申 做過類似鋪頭

不過依間野寫明 少冰係會少野飲

似係